唔理多人定少人，全部人同我快撚D出黎，帶埋First Aid物資

From 612 reminder:
1435，一手，遊樂場俾狗查，FA物資全被掃。
抄晒ID，CID影晒每一個人嘅樣。

仲未出發既手足請幫手帶First Aid物資
物資站手足亦要小心唔好俾狗靠近

物資站地點：
1.軒尼詩道遊樂場
2.海富中心
3.灣仔A4出口、回收膠樽站
（3. 物資太多，只收水、退熱貼）
4.太和街遊樂場
——
水站：
1.恒生灣仔大廈
2.灣仔298恒大
3. Sogo 7/f升降機位
-
急救站：
1. St. John：灣仔B1
2.18區FA站：修頓球場路口

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

出黎啊

出黎啦喂

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

聽日就係21號，提提大家律師電話

最缺什麼物資?

收工拎黎，要咩

推

暫時First Aid 物資
繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

加油年青人

提提大家律師電話

買買買

出黎啊大家

暫時First Aid 物資
退熱貼，繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

暫時缺First Aid 物資
退熱貼，繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

光復香港
時代革命

push

暫時缺First Aid 物資
退熱貼，繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

重要資訊post:

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

提提大家律師電話

拎去邊，收工拎大量黎

差你一個

暫時缺First Aid 物資
退熱貼，繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

重要資訊post:

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

提提大家律師電話

(實時資訊) 612 Reminder

@reminder612

即時哨兵消息

@scottscout

可以拎去下面其中一個站，睇你近邊度

物資站地點：
1.軒尼詩道遊樂場
2.海富中心
3.灣仔A4出口、回收膠樽站
（3. 物資太多，只收水、退熱貼）
4.太和街遊樂場
——
急救站：
1. St. John：灣仔B1
2.18區FA站：修頓球場路口

暫時最缺First Aid 物資
退熱貼，繃帶，生理鹽水，各色消毒藥水，醫療手套etc

可以拎去下面其中一個站，睇你近邊度

物資站地點：
1.軒尼詩道遊樂場
2.海富中心
3.灣仔A4出口、回收膠樽站
（3. 物資太多，只收水、退熱貼）
4.太和街遊樂場
——
急救站：
1. St. John：灣仔B1
2.18區FA站：修頓球場路口

重要資訊post:

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

提提大家律師電話

(實時資訊) 612 Reminder

@reminder612

即時哨兵消息

@scottscout

大家出黎啊

最新update: 所有物資都缺